最近fb好多呢d網店

我查過佢地背景好可疑
唔係中資就係藍屍
大家唔好幫襯

呢啲全部都呃尻人 貨不對版 無公司無官網無得追究 靠啲中介平台整條link賣一件product 賺到發發聲

淘寶貨？

賣遮個間d格式非常似
而且明顯簡轉繁
但標榜香港野